Deadpool 2宣傳搵埋碧咸

上次Celine，今次碧咸

乜水

因為上集笑鳩碧咸雞仔聲同自嘲唔係靠演技上位

加拿大波衫

Youtube版，方便d